蘋果個新聞報導勁少人睇

好心聽下人意見啦

9:30真係播舊聞
好心就6:30播正面撼cctvb啦

就來10k都冇

youtube 好多人唔係即時睇

之前晚晚睇，今晚去咗睇暖男爸爸btw有次最高9千幾人睇

有個女主播做得好好

Push la

六點半先有問題下?
以前就話個個朝9晚5，6點幾食飯姐
宜家放工到8點巴士仲係滿人嫁

佢個時段真心衰....好心改6點/6點半播啦....

8,9點打後一堆黃台出片/直播, 邊9個得閒睇佢....

無問題架...佢而家都係連播3個鐘無限loop, 佢6點半播到9點半咪得...

6點半仲係返緊屋企

我覺得唔係追直播既數字
而係總view數

同埋正正係撞時間
先有機會令睇開cctvb既人轉台

假設有師奶係黃
唔通6:30唔睇新聞
等到9:30先睇蘋果咩

有心睇既睇重播
平時D新聞都係全日LOOP

同埋所有人都知cctvb係好多野唔報
所以蘋果只要正常咁做已經會好多人睇

道理就好似好多淺藍都會睇立場一樣

9點半先重溫新聞個意思想點先

一係好似新聞台某個時間（7:00-9:00)不斷loop好過

好想睇詠希BB報新聞

蘋果同Tvb的分別是？

10000人左右 差不多啦

幾十萬view KOL直播都係 講緊萬幾人

運動完咗㗎啦

認左佢la